有無人覺得QQ今期份業績係牛三既最後一塊拼圖

調整左個幾兩個月，就係等一個大既利好消息

不要騰 只要訊

樓主幾時出黎講兩句

最後一塊拼圖
砌完就安心上路入熊一

買左10皮騰牛，點算好

牛三終極一震

係咪真架 好驚

努力返工

need to jump

仆街騰訊，枉我真心撐佢，比返十皮我呀

仲有823 唔驚

師奶股 聽日就放晒佢黎撈騰訊

係至好講啊，靠你頂住個價

拎住823仲要重倉既人嘈咩姐

幫你開定post

終極沈震

原來係熊一最後一塊拼圖

第一塊呀 嚟緊係騰騰帶領嘅熊軍

熊一左好耐
聽日係股joy最後一塊呀

條女偷笑大師

笑鳩你地炸

好想知條女係咪700重倉